全家藍絲點救

日日都睇cctvb
日日都吵 好撚辛苦阿
又話咩警察殺人係維持治安阿
我話大陸64做咩要封鎖 佢話我味出世點解要知
點樣可以幫佢地逃出藍絲地獄阿

幫佢地安排返大灣區養老

做唔到

深藍到咁樣 應該真係得改變社會局勢先有用
巴打好慘 我父母至少都話淺黃

11.12最有效罷工roadblock，麻煩手足推推

此post巳完

認真想解決 日日係度吵 吵黎吵去都係咁

自己搵錢 拎埋棟樓
完

讀緊初中...

引d狗放粒TG入屋. 即刻全家變黃

送去大陸老人院唔比錢叫佢自己搞掂

以後一蚊家用都唔比

報警話屋企人今日火燒藍絲

火燒藍絲?

味夠做工年齡

佢地都係自己搵自己食

有冇經濟能力出去住先

藍屍死因

1. 唔了解中共惡行

了解中共惡行
2. 太多人, 要極權先控制到
3. 斯德哥爾摩症候群 (被虐待狂)
4. 未殺到埋身

5. 冇人性
6. 既得利益者

你覺得佢地係邊種?

藍過佢
藍到紅
日日講爹親娘親不及習主席親，播紅歌
當佢哋講任何違反中國特色社會主義嘅嘢就用cctv tone訓斥佢哋

冇..

佢地唔會驚囉 試過

打翻獲

唔夠打

唔需要佢哋驚
表現得更冇人性過佢哋就得

係佢地面前話手足?

既然理念唔同
講黎都哂氣
可以考慮去理念相同嘅朋友住住先